[求救]有冇巴打用緊atom？

最近學緊programming 自己down咗atom嚟試下打
不過用Script plugin compile 啲 code嗰陣會彈亂碼出嚟
好似咁

用咩language都係亂碼
google完之後試下喺CMD打咗句chcp 65001
不過都係冇用 有冇人知解決方法
利申:用緊windows 10

哇 嚇死 見倒內容以為自己嚟 我琴日同你有一樣經歷
又係要學programming 想用atom down左script 搞左幾個鐘 同你有一樣嘅error 不過我係解決左
你要去System Properties 度改 Environment Variables嘅Path 要加番java jdk個路徑 唔好del system32個路徑 唔係又會有個cmd亂碼 error 加;再打

溫馨提示 java用intellij

真

Netbean

netbean 係易用好用
但係intellij 好用得黎又勁
利申:用緊netbean

唔知係咪我問題 我覺得intellij係勁 但啲UI真係有啲亂 或者可能我用唔慣

學校教java用eclipse點睇
btw我用其實atom係貪個ui好好j

netbean免費support jsp 果堆垃圾
intellij 要比錢

Java eclipse la

得咗!
唔該巴打

btw 其他language（c++, python)都仲有咁嘅問題 係咪用同樣方法解決就得

Atom python Django

咩今時今日仲有人用atom咁原始
用vscode la

我都覺,所以我依家都用緊netbean

有咩好？

vscode唔多識用

其實睇你寫乜
java C# c++ => ide
js python bash => text editor